[有經驗既HR入]

80/90後畢業後出黎做野3-4年轉過3-4次工係唔係好common?

照你咁睇你10年咪差唔多轉十份工？

濕鳩hr會問你點解咁快轉工
但你答乜佢會係會認為你唔捱得